
\chapter{Risultati e simulazioni}
\label{Ch_risultati_e_simulazioni}
In questa Capitolo verranno presentati inizialmente le tecniche per la simulazione della dinamica dell'UVMS e del contatto dell'end-effector sulla conduttura. Infine verranno presentati i grafici di forza dei rispettivi schemi controllo e i grafici dell'inseguimento del percorso da parte dell'end-effector sul piano $x$-$y$.
\input{./tex/Simulazione_dinamica}
\input{./tex/Simulazione_Contatto}
\input{./tex/Risultato_delle_simulazioni}